"Voel ik mijn lieve, maar heel zachtjes, zodat zij niet dagelijks wakker gemaakt, het gaat hem de grootste prik die ik ooit heb gevoeld, slagen de late Captain van Grenadier u vroeger zo jaloers op zijn."
De dokter voelde, en ik denk dat tante zou zijn dichtgeknoopte mijn broek, ware het niet dat de bus plotseling omhoog getrokken in de herberg waren we aan het ontbijt.
Dus noodgedwongen schudde me wakker maakte.
Ik handelde de plotseling ontwaakte slaper heel goed.
Zodra we uit de bus, fluisterde ik naar de dokter- "Als u, oom, Ik wil piddle erg slecht."
